有冇巴絲有厭食症

我就真係唔撚信個個都健康成長

我15.8 bmi

係 樓主出賣人相 電話94104714

點解樓豬開咗咁多po